<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="emergencyNumberArr">
        <item>1644,ศูนย์บริการข้อมูลข่าวสารการจราจร (สวพ 91)</item>
        <item>1100,ศูนย์บริการข่าวสารข้อมูล TOT Contact Center</item>
        <item>1103,ศูนย์บริการข้อมูล TTT Call Center</item>
        <item>1113,ศูนย์บริการข้อมูล  BUG</item>
        <item>1123,สายตรงกระทรวงคมนาคม</item>
        <item>1125,ศูนย์บริการข้อมูลผู้ใช้น้ำ การประปานครหลวง</item>
        <item>1129,ศูนย์บริการข้อมูลผู้ใช้ไฟฟ้า การไฟฟ้าส่วนภูมิภาค</item>
        <item>1130,ศูนย์บริการข้อมูลผู้ใช้ไฟฟ้า การไฟฟ้านครหลวง</item>
        <item>1135,แจ้งเหตุด่วนหรือร้องทุกข์ บริการให้ข้อมูลในเรื่องคดีเศรษฐกิจ</item>
        <item>1138,ศูนย์รับแจ้งข่าวสารปราบปรามยาเสพติด</item>
        <item>1146,สายด่วนทางหลวงชนบท รับแจ้งถนนชำรุด</item>
        <item>1155,ศูนย์บริการนักท่องเที่ยว (Tourist Service Center)</item>
        <item>1165,สายด่วนยาเสพติด</item>
        <item>1166,สายด่วนร้องทุกข์ สคบ.</item>
        <item>1178,สำนักงานตรวจคนเข้าเมือง รับแจ้งเหตุด่วน-เหตุร้ายเกี่ยวกับบุคคลต่างด่าว</item>
        <item>1190,ศูนย์รับแจ้งเหตุด่วนเหตุร้าย กองบัญชาการตำรวจตระเวนชายแดน</item>
        <item>1193,ศูนย์ข้อมูลข่าวสารตำรวจทางหลวง</item>
        <item>1197,ศูนย์บริการข้อมูลจราจร ควบคุมจราจร</item>
        <item>1199,ศูนย์ปลอดภัยทางน้ำ (รับแจ้งอุบัติเหตุ เหตุด่วนทางน้ำ)</item>
        <item>1200,ศูนย์ข้อมูลและรับร้องเรียน กทช.</item>
        <item>1322,ศูนย์บริการ CAT Contact Center</item>
        <item>1356,ศูนย์ปลอดภัยคมนาคม (สายด่วนปัญหาด้านการจราจร)</item>
        <item>1543,ศูนย์บริการข้อมูลผู้ใช้ทางพิเศษ</item>
        <item>1554,ศูนย์บริการช่วยเหลือผู้ป่วยอุบัติเหตุ หน่วยกู้ชีพวชิรพยาบาล</item>
        <item>1556,สายด่วนผู้บริโภค อย.</item>
        <item>1586,สายด่วน กรมทางหลวง</item>
        <item>1599,ศูนย์อำนวยการสำนักงานตำรวจแห่งชาต</item>
        <item>1646,ศูนย์บริการการแพทย์ฉุกเฉินกรุงเทพมหานคร (ศูนย์เอราวัณ)</item>
        <item>1650,อุบัติภัยจากสารเคมี</item>
        <item>1661,ศูนย์บริการรถแท็กซี่ สหกรณ์แท็กซี่สยาม จำกัด</item>
        <item>1669,ศูนย์กู้ชีพ "นเรนทร" โรงพยาบาลราชวิถ</item>
        <item>1672,ศูนย์บริการข่าวสารการท่องเที่ยว ททท.</item>
        <item>1677,สถาวิทยุชุมชน ร่วมด้วยช่วยกัน (FM96)</item>
        <item>1690,ศูนย์บริการสอบถามข้อมูลการเดินทาง การรถไฟแห่งประเทศไทย</item>
        <item>1691,ศูนย์รับแจ้งอุบัติเหตุ โรงพยาบาลตำรวจ</item>
        <item>1696,ศูนย์บริการรับแจ้งเหตุเพลิงไหม้ อุบัติภัยทางน้ำ</item>
        <item>1860,ศูนย์เตือนภัยพิบัติแห่งชาต</item>
        <item>1899,ศูนย์รับแจ้งเหตุ มิสกวัน</item>
        <item>191,แจ้งเหตุด่วนเหตุร้าย</item>
        <item>199,ศูนย์ดับเพลิงศรีอยุธยา</item>
        <item>022225444,ศูนย์วิทยุปอเต็กตึง24 ชม.</item>
    </string-array>
</resources>